屌你啦，咁叫不割蓆，不分化？

你屌人係左膠就得？
你屌人和理非就得？
你屌人階斷性勝利就得？

乜撚野叫不分化不割蓆？

好喇，咪互屌喇。
戰後檢討可以，互屌免了。
互相理解，互相支持，和理非勇武不分你我。

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！